{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103159",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더화덕 신논현점"
    },
    "text": "「トファドク新論峴店\\n\nソウル江南区駅三洞809-7 ヒョンドビルB1\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、16:00~24:00、日曜日、100席、江南駅の会食、団体の集まりに良い広い空間「トファドク新論峴店」を紹介する。 広い空間構成で団体の集まりや会食の際に訪問すると良い居酒屋だ。 おいしくて多様な種類のおつまみはもちろん、酒類も多様に用意されていて楽しい集まりの場に良いだろう。 ピザ、チキン、サラダ、豚足などが人気のおつまみとしてボリュームたっぷりの味と量を同時に楽しめる。 江南で団体会食や集まりのスペースを探しているなら、「トファドク新論峴店」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "トファドク新論峴店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル江南区駅三洞809-7 ヒョンドビルB1にあります。"
        },
        {
            "question": "トファドク新論峴店はどんな種類の店ですか？",
            "answer": "トファドク新論峴店はカフェ/居酒屋で、居酒屋の雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "トファドク新論峴店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トファドク新論峴店の営業時間は16:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "トファドク新論峴店は何席ありますか？",
            "answer": "トファドク新論峴店には100席あります。"
        },
        {
            "question": "トファドク新論峴店は日曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、トファドク新論峴店は日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "トファドク新論峴店のおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "トファドク新論峴店のおすすめポイントは広い空間で団体の集まりや会食に適していることです。"
        },
        {
            "question": "トファドク新論峴店のメニューはどんなものがありますか？",
            "answer": "トファドク新論峴店のメニューにはピザ、チキン、サラダ、豚足などのおつまみがあります。"
        },
        {
            "question": "トファドク新論峴店のおつまみはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "トファドク新論峴店のおつまみはボリュームたっぷりで味と量を同時に楽しめる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "トファドク新論峴店は江南駅の会食や団体の集まりに適していますか？",
            "answer": "はい、トファドク新論峴店は江南駅の会食や団体の集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "江南で団体会食や集まりのスペースを探しているなら、トファドク新論峴店に行くべきですか？",
            "answer": "はい、江南で団体会食や集まりのスペースを探しているなら、ぜひトファドク新論峴店に足を運んでみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 451
    }
}